不宜成立調查委員會

...喎

吓
咁幾時先係宜
咩叫唔知相關人士肯唔肯接受調查
咩叫唔知邊啲先係相關人士
吓
你查案之前乜嘢都唔知架啦
你會唔會話：
「唔知相關人士肯唔肯接受調查」
「唔知邊啲先係相關人士」
就唔去查案？

成日都話未清楚整件事既來龍去脈
依家市民都幫你查埋啦
新聞都報道埋啦(不包括染紅新聞)
比夠100%還原度你班所謂警察所謂證監會
都仲話要調查
Fine 調囉
但幾個月前既事 至依家屎都調唔出啲乜

咁你班人又有咩用呢

而家叫你成立個獨立調查委員會
林鄭一句話警察好抗拒
就可以唔成立

喂
最少200萬人都對你(林鄭)好抗拒喎
咁你可唔可以落台？

我唔會多謝你動議撤回送中條例架
本身唔應該存在既野點解我要多謝你拎翻走？
而且
太
遲
了
。

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

雙重標準食屎啦林奠